SÉANCE 1 (24/01/2024):

Révisions des commandes git de base et nouvelles commandes plus avancées, puis mise en pratique.
Exercices de la séance 1 à faire pour la séance 2 (TD + LearnGitBranching) finis le 28/01/2024.
